.. title: Diables i Diablesses de Bellvitge - Participa
.. slug: participa
.. date: 2013/02/05 22:50:52

* Imatge de fons pròpia
* Mapa local
* Adreça
* Info reunions
* Explicació de com participar: vine a una reunió o a una sortida

